今晚7:30pm天后站A2出口有放映會！街坊快嚟！放工過嚟！

我們是一群熱愛香港的年輕人，期望透過流動放映會去接觸不同界別、年齡及背景的人，建立更加多的理解，而不是對立。

梁天琦曾說過：「我時常提醒自己，政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

這句話引發了籌辦放映會的決定。

改變是很難的，所以我們要持續製造改變的契機，製造溝通與對話，建立更多的理解，而不是對立。

白色恐佈在不同社區持續彌漫，每個香港人不能再置身事外，政治與生活息息相關。眼前的困境愈演愈烈，所以我們必須繼續堅持，把願意改變現狀的種子散播在不同社區！

影片經精心挑選，分三個系列，分別是：1.還原真相 2.感化故事 3.了解事件。

天后站A2出口附近好多好嘢食，一於今晚同漠不關心 / 唔了解嘅爸爸媽媽、爺爺嫲嫲或者好朋友去天后食飯食完飯借啲咦行過嚟睇放映會
放映會去到十點完，如遇到不可抗力因素，或會提早結束。
P.S 唔太熟天后，希望今晚無奇怪人踩場，住附近嘅巴打如果得閒過來幫手睇下場啦

天文台預計今晚唔會落雨，希望真係唔會落如果太大雨需要轉場會即刻喺度同大家講

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

P牌無力一推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

人多先好搞

推

人要多 帶防禦工具

pish

我要黎！！！！！

小心
北角天后呢d地方
加油

我地女仔多
希望有d巴打來幫手

今晚見

tui

Pish

小心d呀喂

希望無事
如果巴打們咁岩喺港島，過來幫我地撐下場呀人多d被人搞事機會細d

今晚放映會 會大量播放 香城教育電視嘅影片 請大家多多支持

除左Facebook Page, YouTube Channel 同 Instagram (包括IGTV) 作文宣渠道，我地開左Twitter啦。
YouTube Channel:
Our Facebook Page:
Our Instagram:
Our Twitter:

等你呀！

仲有半個鐘就開始啦

有事請出聲

人多藍絲狗先唔敢黎搞事

求各位巴打來幫手撐場

推 支持地區工作！

有事出聲啊 係老銅過尼

多謝你

食埋飯黎

食完飯落黎！

push

G持

開場喇喂

gwong fuk heung gong

si doi gaak ming

開始左啦！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

支持

離遠望到好似好多人
叫緊呀媽煮飯煮快啲

好肚餓

洗唔洗買外賣